大海航行靠舵手，萬物生長靠太陽

習近平思想是不落的太陽。

中国共产党万岁，战无不胜的共产党万岁

万万岁

樓主5毛，block 左佢

夸父逐日